支那支那我愛你...

你就想啦你老母臭四

支那就係賤

點做的。